[新手上路] 點樣成為經銷商

對台灣一間網店十分感興趣
好想同佢地傾做經銷商
但又無經驗 無從入手
有無巴打絲打可以分享下經驗

網店點解要經銷商佢哋自己唔係已經係經銷商咩

冇經驗咪拎經驗，求其in間本地類似嘅公司學下啲野點做咪得

佢哋淨係做網店 冇實體店
本身有份正職

師兄有經驗？
中間嘅過程可唔可以分享吓

明白
未知啊 就係想同佢地傾個代理權

以為係咩「獨立經銷商」